依家啲細路仲會玩爆旋陀螺

依家嘅00後剩係識攞住部ipad玩apps
玩具都甚少玩
居然比我喺商場見到班細路帶住一大袋陀螺
講句：「Go shoot」
估唔到係呢個年代仲會見到

樓下公園仔都好多小朋友玩

好懷念

其實如果細個果陣有iPhone iPad 你都係唔會玩玩具

秀茂坪商場?

係咪屋企買唔起IPAD 比佢地玩

日本仲好興

細個要手提機有gb，gbc，gba
要係屋企玩有電腦pc，online game，ps，ps2
點都多元化過iphone ipad掛
但係我都係一樣會落街同人玩陀螺玩捉伊因

兵捉賊, 殭屍捉

好多地方都有細路玩
大商場屋村商場都會有搞活動
好多父母都識, 會同佢地去揀同配搭

慶幸仲會有小朋友玩玩具

所以我慶幸自己細個仲未興iPhone iPad

自解！

新個啲好易撞散

火花環

賣點嚟 鬥快撞爆人

因為電視播緊

商業策略 撞散咗又再買新

真係唔知依家仲會有

奧海城

點同呢 以前嗰啲為左睇火花 而家嗰啲係膠撞膠撞散為止

屌 返屋企摷出嚟先

上次見到有人玩 入左間店度睇
原來家陣要抽 唔係話買邊隻就邊隻

有何有v冇自解

依家新一輪熱潮係轟牙牙牙牙牙牙！

我用銀牙白虎打到佢地散撚晒

個款好型

膠過第一代激鬥戰車

負評係咪玩ipad嘅細路比

如果我拎返十幾年前青龍白虎玄武時代既陀螺
同班細路對戰會點

會撞撚到佢地搵媽咪

新個啲全膠冇鐵圈

比人打到收皮
比你搵返舊大圓鐵 火花環
先有機會夠打
宜家新出果啲超Z陀螺
閒閒地都50g
初代四聖獸都係得30g左右

新個啲好似成120蚊個
我幫個細路補習佢仲有玩

我有個讀緊小學嘅表弟都有同啲fd子玩下爆船陀螺 跟住我俾咗啲舊嘅佢拎去屈人機

依家啲陀螺一撞就散

依家仲有冇火石環 刀片

奧海城有個爆旋陀螺既活動
勁多細路去排

近排奧海城都有

奧海城仲好多細路玩緊

前幾日係市政做gym 仲聽到細路唱是龜也是頭首歌覺得好感動 以為依家d細路唔會再識自己小學雞果陣d趣事

細個日日落公園同fd 玩何仔，捉人，鳩跑，真係開心，跑到渴就大家一齊去m 記攞水飲

真係幾懷念下

我仲記得我細個好想要部PSP

撞撚到眼紅紅

一撞即散

係咪最近播爆旋陀螺所以興返

電視有咩動畫播咩玩咩囉

仲有跳飛機 跑到臉紅紅

可能係穿越時空過左黎2018

爆旋陀螺好玩喎
有儲開

個面依家有鐵 中間個層都係鐵黎 全膠係老翻
散係設定黎 俾攻擊型陀螺都有發揮既機會(舊時個d持久型玩晒)

鋼鐵陀螺真係接受唔到

咩呀，上星期見大商場有比賽添，大把人參加喎

俾大家睇下依家d款

幾靚仔呀

聖獸係會成長嫁

緊係長玩長有

依家個d冇聖獸喇

但打個陣都係會有d心象風景走出黎

其實好玩左好多 以前一味鬥重冇野好出
新一批直接限死冇得玩重 變左好多新特別構造
你自己上youtube睇人開箱就知

反觀數碼暴龍

火花環, 刀片

平衡上今代算做得好

大本型都有

最新呢一兩代淨係外觀都好靚。

個隻巨神鎮魂曲我睇到依家都唔捨得買

可以推薦睇吓 英雄日常啲開箱

有隻叫不死鳥 特別到有兩條命
外圈有個唔知咩環 爆左之後再打過
唔算咩科技 但是好有心思

陀螺一直都仲有興，反而搖搖好少見人玩了

果日睇youtude 有人介紹，係有易散既設計，但唔係真係爛左，只係上下分開左，可以合翻埋

聽聞係為左對戰既時候，個視覺效果好d刺激d

火花環有幾大得幾大下便再加個普通環
條繩有幾長得幾長 發到人地仲可以影響佢發射

之前細個覺得用白虎既先係真男人

玄武呢？

防禦不了，剩係識自己轉打飛機

但係4聖獸對打好耐過而家個d

90年代四驅車熱潮

呢D 00後

呢個年代以為只有人玩Ipad無人玩玩具了

搖搖真係絕咗種

前途無可限量

個種同fd鬥嘅歡樂ipad比唔到

好鬼型

以前記得有WBBA比賽

有本好似passport咁嘅嘢

然後要走去唔同地方比賽

好撚懷念

前排商場有大賽
好墟冚

貴左少少啦，正版好似係差唔多貴

老屎忽

好似有少少手震
貼多張

係童年嘅味道

白虎

APM一田門口大把細路玩爆旋陀螺

可能變左電動陀螺

望番以前d陀螺，新果d外觀設計上美觀好多
唔認同果d一定係老屎忽心態

我近排都見過
佢地唔係用鋸齒拉果種
係用彈射果隻?? 我未玩過爆旋陀螺

好懷念第一代四聖獸

個隻叫旋風式發射器 即係拉繩(佢識自動回捲)
舊個種鋸齒拉都仲有人用 我覺得舊式個種仲射得大力d

我依家樓下啲小朋友仲玩緊
見到佢哋就諗起自己當年周街拎住個戰鬥盤

我覺得新舊都靚 不用分那麼細

痴AA膠咪好屈 ?

同埋一袋陀螺 挑人機

之前仲見過有2個牛高馬大嘅鬼佬join班細路
個場景好好笑

痴塊刀片仲屈呀

以前爽好撚多 又大環火花環 條線又可以買長啲
拉出黎個下好撚好力水 好撚爽！
細個真係見過有痴線佬痴𠝹刀片上去

全部都係危險野翻版野
我細個都有玩過 爽係冇錯 但依家安全意識高左咁多 冇得玩啦

其實舊果隻幾聰明, 出埋隻變形龍吸引d細老仔屈多老豆母幾十蚊
利伸有買淺藍色果隻好似係飛馬, 但本體隻陀螺廢到pk

宜家超流行呀
啲陀螺仲分好多種，勁貴

好懷念 不過見到有細路唔係拎住電子產品都欣慰

一隻約70蚊啦
細路黎講應該幾貴

有冇人細個有買呢類 而家睇番都覺得隻野幾靚

撞散左可以砌番
同事個仔有2x個陀螺
全部正版

依隻好似唔識轉

世界冠軍

合左體唔識轉, 分開就識但勁廢

獅子暴風壁

想當年我慳一個星期lunch錢先買到一隻
依家d細路真幸福

係 仲有塊陀螺板都幾舊水
點解要買板，因為唔係塊板玩，會整花哂屋企塊地板

根本同我地童年認知既爆旋陀螺完全唔同級別

好懷念以前一shot果下條野都會發到人隻手
玩左除左隻陀螺花，對手都花埋

i see
當變形玩具玩都唔錯既

以前十蚊有個老翻盤

其實差唔多 只係物價貴左姐
我地童年個陣係地下玩陀螺都一樣會整花地板

yoyo要技巧 真係要練 出到嘅玩具都唔多

陀螺可以係咁出新 買返嚟就玩到

下轉或者會返炒彈珠人

新一好撚高汁
唔同細個鬥個環大

今代鬥粒bearing底同走珠底轉得順唔順

攞老母隻生鐵鑊嚟玩

比老母打到屎忽開花

以前嗰啲批到腳趾會流血

細個放咗學就同成班frd 落公園玩
玩到六點就返屋企沖涼準備食飯

掃墓坪喎

飛狼銀白到依家都係好撚勁

做乜影鳩我？

細個收到籃球一個，打到而家

對陀螺既印象仲停留係以前第一代四聖獸

岩岩(前兩日)返出左隻remake既飛狼銀白

我老闆個仔都玩，
唔係個個細路都鐘意打機
啲限定陀螺炒到好貴，人地比賽嗰啲成set野貴過部ipad pro

咁快打世界賽

早前都見到某商場見到 一大班細路好開心咁係到「Go shoot!」。
當眼見好多親戚既小朋友都淨係識板起塊面玩ipad 同碌手機。
見到竟然仲有細路會仲會專登出黎玩陀螺、一齊研究同討論都真係幾慶幸、懷念同感動。
雖然都聽到有唔少路人話陀螺弱智 ，但最重要既其實係當中既互動。生活係每日都落街同朋友玩陀螺，遊戲王既年代，諗番起每日一班人玩互相認叻既日子都覺得自己有過一個幾開心同充實既童年。

第二代彈珠人好差

不過睇上面巴打講，新陀螺好似改得幾好
撞散好玩過撞出去

有三個得分方法
撞飛/撞停 得一分
撞散 得兩分

有冇人想搞比賽 俾成年人參加 想玩

一早有公開組比賽
巴打有興趣可以留意下玩具台陀螺post 或者fb既資訊

屌你做乜撚，我地咪又係成班撳電話撳到無停手，有咩資格話班細路？

是龜也是頭 是龜頭

好多都有玩
落親公園都見到

細細個一齊落公園玩，玩完去拎水飲果種開心
electronic gadget 點都比唔上同帶唔到俾你

細個做街童真係最開心既日子
玩具槍
遊戲王
玩捉、玩仆
陀螺連盤帶出街
LEGO 、高達係街砌
玩到累就返屋企跑online

真係唔想大個

以前有啲出埋鐵製，我記得我都有過2-3個

跑online…都唔係好耐姐

正版係咪真係會勁d

呢個就係我今日見到嘅感受

十幾年個潮流又兜一圈 可惜已經大咗

上啊 青龍!!!

搭個摩打
玩埋stem教育
不過係作弊玩法

翻版痴實晒咪勁lor

知唔知船度唔玩得咩玩具？

雖然冇得同細路玩 但大左有錢可以用大人買法 儲

講緊細個童年

要超長果條先勁

不知幾多小朋友玩，今日姪仔開party，好似開賭檔咁有成兩三檔陀螺團，個個拎住一大個工具箱將d陀螺排到靚一靚咁show出黎，幾開心。
我家姐話而家d小學有學界比賽tim呀

我仲停留係咩獅子王暴風壁 天馬流星擊

鋼鐵戰魂

咁佢地玩又點樣？

我細個有iphone我夠晚晚撳機啦

好想玩 連登可唔可以搞返個比賽

好過玩藍波玩具

支持

翻版勁多外掛件唔係仲勁咩
最記得我有個鐵既底盤用佢冇輸過 加埋大鐵環

我玩爆旋陀螺係中學嘅事

新版爆旋婆婆個首ed

屯門邊度有得買

冇火花環 大刀環個D 唔夠激

朱雀戰神！！！

玩具反斗城 Aeon 一田

同班細路講可以一齊圍抽我

不過依家就公平d 安全d lo

係咪cctvb 有呢類卡通播？

好似星期日下晝

撳落去個青龍章就會停唔駛用手摸

有冇巴打試過細個時擺水度玩

所以咪慶幸自己細個仲係玩玩具既年代 無爬文唔好出黎柒

好似最近播 所以興返

let it rip

佢好似係apm仲有主題餐廳
個日見到一堆小朋友食飽飯
就即刻去隔離對戰台同鬥
個下真係有啲感動
原來仲有咁多香港細蚊仔鐘意玩具

火花環 撞撚爆你
而家個啲細隻啲個重心好似勁啲大力啲咁

想當年阿叔我拎住住火花落樓下鋸爆晒d 同年細路d 陀螺，成舊一分為二 佢執返d 屍之後走去同老母講話我整爛野on99

我會出聖獸添

順時針轉嘅白銀天龍用條龍尾勁好撞

最近翻煲四聖獸同鋼鐵戰魂呢兩套動畫
如果只講好唔好打 我諗應該係鋼鐵戰魂嗰堆最好打
利申 96

我想玩埋一份

以前我幼稚園嗰時玩緊仲係全隻全屬咁滯
撞到會有火花 依加嗰d 撞兩撞就停左

一個簡單post 就睇到有幾多人重停留係舊時。

舊屎完左嫁啦，唔好再拎出黎食喇，好醜怪呀

新陀螺兩下爆，之後又要執返砌返，兩個一齊爆仲要認返邊啲係自己嘅，好煩
鋼鐵戰魂就好玩啦

喊哂搵老母

我隻好新淨既飛狼銀白hms比老母扔左

最舊果啲俾屋企人掉晒

諗起細個玩陀螺既一件小事

細個個時 有一期
出鐵做 細細隻個款陀螺 好似係第4代
完全屌打當時塑膠個d
當時係 你想teen地 買完新款
有得加9.9買 第一代 d 2打6款式(第一代新出時都要49.9)
我買左隻 返到屋企同隻鐵既第4代對打

玩第一次 撞幾下 隻第一代就成隻撞散左飛左出去 個舊鐵撞到碎開幾截

仲有爆旋陀螺動畫播？以前一播爆旋陀螺，公園就一大班人玩，但一播完之後個個去玩其他野。

我都係 舊嗰啲儲咗好撚耐
我買完第一隻鋼鐵戰魂
即係返屋企同隻青龍片過啦

點知一撞舊鐵就斷咗

撞到鐵碎？有冇咁勁呀

有 第一代個鐵環好薄 加上老化掛 我都係咁

火花環真男人

個隻第一代仲要新買 可能倉底擺得耐

我個陣都o曬嘴

我嗰隻儲咗好耐架

好彩你只係買9.9

坐地下玩陀螺最正

04前啲00後玩呢啲架
我02 都係中一先有ipad 同智能電話
小學個時唔係爆旋婆婆就係bs

lm

好受歡迎嫁

冰封朱雀三頭獸?

香港仲有冇人玩四驅車

以前買個大鐵環黎裝上去
一同我玩親都散哂或者一野彈出街
個種心情真係好爽

諗諗起都過左十幾年

舊版同新版根本係唔同層次既玩具
無論外型, 玩法, 觀感, 陀螺細節同功能都差幾條街
睇得出廠商有用心去研發創新

嗰時買唔起
但係細個買過爆丸
唔記得啲價錢啦

你哋班90後

係玩就玩呢d啦

秀茂坪？

中六買過烈風天馬果代 都夠屌打新果代啦

舊嗰啲得長頸鹿有 以我印象

我樓下間辦事處搞埋爆旋陀螺比賽d細路join
其實宜家電視仲有播新嘅動畫，叫咩激爆戰神超Z

滄海遺珠

會輸 要落大鐵

宜家又興返
見區議員都有搞爆旋陀螺大賽比啲小朋友

無錯, 再黎

第一隻買既陀螺係戰鬥火龍

我上次去醫院見到成班細路係到玩

新個d會撞爆好正

真係估唔到又會興番...好懷念以前玩 四聖獸果個年代

想當年去會展比賽過

第時真男人就呢啲喇

呢排見到激鬥戰車都有細路玩
但係d車完全唔夠我架FC霹靂火鳳凰鬥

奧海城好似依加搞緊比賽

日本改良版，舊個款刀環鋼環重環整盲左幾個小朋友

幾年前我喺amazon見到有銀牙白虎全新，五舊水都買咗返黎

窮人仔女咪冇ipad玩囉

今日都見到

好撚有米

好過玩咩手遊啦 起碼大個左都有樣回憶講下

記得以前有隻係用電嘅，我地用兩隻去圍佢都打唔爆

你睇個細路成袋都係

我以前都成箱陀螺啦 搖搖都10幾廿個 有咩錢

啲陀螺五六十蚊隻
勁啲個啲再貴啲九十幾
再勁個啲要買抽包抽
組合包想要入面啲配件又兩三百蚊
發射器個啲又要買幾款
唔課夠一兩千蚊都唔夠同啲𡃁仔打

再加埋而家啲陀螺設計真係好正
攻擊既好進擊 持久既好捱得
又有得扣下血扣下血打爆人咁

琴日同自己細佬係度玩真係回憶都返哂黎

記得老翻10-20有交易，正版好似成舊水

想當年我都係樓下班小朋友

會執屍搵老母

係

童年回憶

上一代啲父母分分鐘唔比啲細路玩呢啲爆旋陀螺
但到左而家啲父母
見啲細路顧住玩電話玩ipad 真係寧願你玩下呢啲砌下拆下又有得玩同其他人交流嘅野 更何況有啲老豆直頭都接觸過最舊嗰啲beyblade更加想呀仔玩下

大個都係

識食

玩還玩，咪撚嘈到樓下住客，否則死老豆老母

青龍係最廢 正版仲廢過老番

我記得好耐之前已經有 重記得有次拉繩條繩返嚟嗰陣一嘢打咗落隻手度 自此之後就淨係用鋸齒拉嗰隻 其實重大力

而家分成唔同part自己選擇唔同組合
又有得打爆人
可玩性高過以前好多

以前有人玩刀片玩到出事

卡通《爆旋陀螺》 掀起改裝歪風
刀片陀螺割破學童大動脈

【本報訊】無綫電視播出的卡通片《爆旋陀螺》，有內容介紹將陀螺改裝，加添刀片增強威力，結果學生有樣學樣，昨午於荃灣石圍角邨一群學生玩此類刀片陀螺時，突然失手，刀片陀螺如風火輪飛出，將一名中學生右腳大動脈割傷，血流如注，急送院搶救，幸挽回性命。 記者：江寶龍、麥超億

傷者姓林（十三歲），念中一，與父母住荃灣區。早前受卡通片《爆旋陀螺》影響，購買了一套陀螺來玩。
消息稱，昨午三時三十分，林童與數名朋友在石圍角邨街市頂樓平台休憩公園玩陀螺比賽，當時林童的一位朋友取出一隻紅色「極速飛鷹」陀螺參賽，它有一對伸出的膠翼，豈料他竟在翼底用萬能膠黐上兩小片𠝹刀刀片，更自稱從電視學到，一定所向無敵。
眾人亦準備未經改裝的陀螺迎敵，林童的朋友用爆旋器凹凸膠帶拉出刀片陀螺之際，刀片陀螺飛離格鬥盤之外，不幸𠝹中林童右腳大動脈，血流如注，目擊者謂事發時十分混亂，未幾救護員到場將傷者送院搶救，醫治後已無生命危險。稍後林童的朋友已將肇事的染血刀片陀螺丟棄。

無綫拒加指引
《爆旋陀螺》卡通片推出後，將陀螺熱推向高潮，代理售賣陀螺公司已賣出萬多個陀螺。對於有學生參照卡通片來改裝陀螺成為刀片陀螺意外傷人，無綫電視外事部助理總監曾醒明說：「我覺得生產商出產玩具係合乎安全標準，而陀螺只係一種潮流玩意，如果小朋友照正確嘅玩法去玩，就會好安全。」
對於無綫播出《爆旋陀螺》是否有需要加上一些家長陪看的指引，曾醒明稱應該不會，他勸喻家長在子女玩陀螺時要告訴正確玩法，同時勿加入自己的幻想去改裝陀螺。

細個比銀牙白虎撞落隻腳痛撚到
飛天蠍天係咪最有特色既陀螺 仲有隻橙色 底下有彈弓

與爆裂嘅高速～～～～

仲有冇地方可以搵到正版舊版有得賣？
細個淨係玩過老翻
新版

上年出返四聖獸系列

成隻撞散人好撚過癮

朱雀到底有彈弓有乜用 又唔識彈起

新果d好貴
108蚊 又冇人陪我玩

真男人

我見公園 廣場 商場都仲有細路玩 真係童年回憶來

冠軍真係慘,贏完竟然係包米,分分鐘老母仲要佢自己抬返屋企

屯門有冇細路玩 真心想搵人玩

同埋依家爆旋婆婆咁多款
邊款（代）多人玩緊？

以前玩過有火花鐵環

個陀螺盤勁高
啲陀螺冇得撞飛出黎

外勤時見過美孚 荃西 元天屯 公園都有細路玩

難怪今日食lunch見到個細路帶爆旋陀螺場地個膠蓋

想當年同人係公園玩,由膠盆打到去 滑梯再去到大賽

而家d家長過份保護姐 同埋而家哪有公園可以好似10幾年前咁玩

當年有無人覺得火渡海好型
朱雀

龍牙先最型

幾有童真，好過啲細路就係識玩ipad，讀死書

我細個都有挽，喺商場挽挽撚到比保安趕

可能仲緊貼日本睇新番陀螺

佢會自動轉型態，好似分持久型同攻擊型，
玩之前將底個彈弓扭一扭會成為持久型，
之後佢轉到咁上下個彈弓就彈出黎變做攻擊型

以前有

出黎啦白虎

今日係屯門搵唔到小朋友玩

細個屋企開過玩具鋪，係慈雲山既
都算係美好童年

當年有比賽，都算叫做拎過冠軍，都有廿幾個靚仔鬥，個獎狀仲係屋企

再之後會展都有比賽，其中比賽一部分，最on9就係個部類似數碼暴龍機既機

回憶喺四聖獸

機戰

其實主要係睇tvb播唔播卡通 成日買埋啲光之美少女黎播

唔好睇少星光學園果種幼女向卡通
D細路女真係會買卡儲/玩機

但係少呢 男仔買玩具一定佔大多數

幼女向食埋蘿莉控條水

見到啲肥呀叔成日排隊玩部機 其實有咩好玩 包剪揼兼睇女跳舞

睇女跳舞，完

好似幾十蚊一舖

好像係免費，但係要用卡加強角色（課金）

我都有買畀個仔玩,不過佢話撞黎撞去之後又砌返再撞過好無聊

利申:老野,我自己都係陪個仔玩先第一次接觸船陀螺

要同其他人玩先至好玩

跨代爆旋陀螺對戰

舊世代陀螺要加環先勁

木工之龍